林作利用cctvb割藍營韭菜 算唔算係超撚識玩？

收到風林作保險團隊打算落TVB廣告

到時一定好多黃衛兵拍哂檯抗議鬧佢偽黃

但係咁樣就正正證明班黃衛兵都係腦裝屎

係人都知睇得cctvb都係藍屍

到時林作保險入哂藍屎屋 佢地要買保險就係比錢我地黃營賺

首先靠比少少錢藍營賺 然後再係藍屍韭菜身上賺返幾百倍返黎

相比起d淨係識黃賺黃錢搞內循環既龍門推拉師

林作對黃圈貢獻根本係無可限量的

到時林作保險入哂藍屎屋 佢地要買保險就係比錢我地黃營賺

係咪學遊學修/豪哥？

藍落cctvb廣告=藍圈內循環

黃絲食黃店=黃圈內循環

黃店落cctvb廣告=賺藍營錢 吸乾佢地血

佢地熱民 無作爺咁黃啦 直頭算暗紅

藍個邊係超現實主義
如果埋唔到權貴身係割唔到啲咩